有咩野cheap機係可以裝安心出行？

淨係打卡用，至緊要夠平，有冇推介？

小米 oppo

華為

How much?

裝嚟做咩？

鴨記執啦

上網買$300部2手機

有回家唔用

咪撚裝

報價今日$320 update過，應該有得賣

用第2部機做乜撚？

去鴨記st買部二手機

iPhone 4...裝唔到，要up iOS 10...但ip4 ios7 停了

樓主on撚9

iphone5

重慶大廈買二手印度機，記住講價，同埋比錢唔好比其他人睇到

最好咁樣比

android 機 + shelter
然後自己閹咗個app佢

咪撚on9啦 跪都算仲要貼錢跪 食慒你呀

裝你老母啦

android 機 + shelter + network guard

就算開左app 佢都上唔到網

我三叔 note2,都裝唔到，搵apk檔裝都出error彈app

你太年輕唔明

咁你講黎聽下

好似要android 8 以上